WatchOS 6.2.6 電池倒水

升左6.2.6，d 電好似倒水咁，一個鐘平均用10%，放工得返20%，之前平均可以頂2日。

上網睇好似好多鬼佬有相同問題

我之前都係咁，熄左佢再開，過幾日就冇事；
唔得就連部 iPhone 都restart 埋